乃木坂46討論區#41:山下美月生日快樂🎉

LIHK乃PO呼籲:
「みづきお誕生日おめでとう🎉」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 18thシングル「逃げ水」
8月9日正式發售

[center]乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
有山下美月已足夠‼️

TEMPLATE:

留名‼

理々杏&齋藤飛鳥の父的美月ちゃんの好きなとこ5つ

・いきなり上がるテンション
・ツッコミ所のある発言
・強そうだけど、弱いとこ(メンタル、体幹)
・努力家なとこ
・結局、全部大好き

留名

聽晚1830 美月SR live

山下美月生日快樂🎊

Lm

LM
美月生日快樂

btw, 呢張第一眼睇堅似花花

can't cure

山下美月bbg生日快樂

好多隱性美月推

跳跳虎係咪又想落地獄

係納眼望到嗰下似
認真睇就唔似

禾是蘑菇的

LM

呢張又影得唔錯

人靚先影得靚

美月生日快樂

唔同角度會有唔同效果

你乃Po都比人負皮埋

人靚點影都靚

新飯留名

美月豬生日快樂

七瀬老公留名

棄推禾花轉推狗

第一眼認錯做yoda

做乜咁話自己

唔好冇肉

禾花禾條女

呢度都有負評

有bot跟住你

低調留名

今晚拎泥送飯

三槍冇咁大 原圖係杉本

烏低身A都有B啦
重點係腿

我都想有

#shock#lm 二股男

轉推咁狠都唔知算無情定專一

點解唔加推

可能條仔覺得花心係ダメ 但明明花花可能根本唔介意

鐵人嘅事已經係生誕委員嘅圈子到広まっている

上個po topic太柒唔敢入

唔怪得唔見左你

無情

好彩我揀左奈奈未同七仔

好似早乙女了儿卜個二股男揀咗sheryl又揀李ranka咁‼️

河森條仆街

btw劇場版 女王贏左了

七仔揀我

外傳結埋婚添

同禾白去左旅行
但途中見到一寶

My girl

新歌mv造型我畀一萬分

咁樣嚟撚鳩肥料

矛波點做wonder woman

岩呀

老尷笑

駁唔到

好正

我冇轉推呀
係散開左
仲要成班都一齊有推8仔

成班一齊轉推

矛波就咁woman都做唔到啦

七仔

食べます？

美味しい

白馬是馬，火波唔係波呀

sor囉

梳囉

真係好靚

起哂格

NANASE好靚呀！

依句真 !

岩呀ching

迷七厲害之處就係簡單一句都可以起哄

me sure禾鳥係woman

NANASE好正呀

握手姐
未必真係推

新人入黎留個名
西野七瀬好正啊

又多一件

NANASE好正 !!

留名刷存在感

假膠味濃

呢樣真

咪又係分身

唔係分身啊

佢係禾woman

im your father(in law)

諗起神宮班癲佬鬥大聲

NANASE好撚正呀

NANASE堅係好撚正呀

邊條仆街開咁多迷七分身

馬拿豬好正呀

不了

啱啱開始睇乃木坂工事中
好好笑

關唔關你事

好快會悶落嚟

唔關禾事唔通關你事

貨貨好波

好冇啲咩係一定要睇
推介下

nogibingo

公事中都有得笑
睇黎大家都已經飢不擇食

無計
唔計bingo(唔係成日有)，工事中係唯一主要綜藝番組

根本就係都市閒情黎，你覺得岩睇就岩睇，悶就一路悶落去

禾堀禾花禾貨

如果你頂得住乃木坂46時間就天下無敵

好少睇呢類片
覺得幾新鮮
遲下睇下bingo先

小百合好正呀

幫你打破隊形 馬拿豬至少正過桃子既

盲

睇智力應該係

希望邪骨唔好再出嚟招黑

香香

原本矛人提都唔會屌
呢個弱智柒做左咁多次選拔真係對乃團 0 貢獻
完全唔明點解仲可以有選拔

宜家連松村都福神仲唔洗握手就睇開d啦

西野七瀬手機mail 260717

おはよ〜
早晨

うちのクラスの女子がヤバい っていう漫画
好き
絵が好き！お話も好き！
鍾意本漫畫叫うちのクラスの女子
鍾意佢既畫！都鍾意佢既內容！

今日もがんばろ〜
今日都要加油～

ななせ
七瀬

睇埋乃木英文👍🏻

松村有舞台劇同配音有理由唔駛握手
衰d講句, 都叫做幫乃團製造左noise
弱智柒呢

多謝骨仔支持 但桃桃都正

乃木英文有時真係會尷尬都唔敢睇

松村不了
快撚躝

禾的

松g係top邊有得比

同埋無job，怪我咯? 至少我握手會無亂射波先，回應到飯既期待

同埋我又間唔中上特攝節目，d宅男見到小百合，肯定會serach佢，然後可能入坑 我showroom 又8萬幾人睇

眼大大，好prue 好true啊 好羨慕

原來今日係元akb元老生日‼️

係呀 秋元才加生日‼️

美月SR 開始喇

屌咁早講出黎‼️釣緊魚‼️

正到顛‼️

優蛋+牛肺+花奶+baby=ug四大尖刀

左

羞恥play

好想守護山下美月一生一世

好想同我我杏談一場轟轟烈烈既戀愛

咁睇左真係幾正

即係冇啦

杏幻想

對d係過左全盛akb既年代先飯乃團又覺得唔明點解akb當年咁撚紅既‼️
望下山下美月就知點解‼️

可唔可以唔好亂講野

從不亂講野‼️

牙梅帶眼鏡

怕比人cap圖

白麻+深麻+OL‼️

若月佑美mail
23歲既
目標(少食甜野) 好快就宣佈收皮啦。
我放棄啦。嘻

啊，犬夜叉出DVD請各位多多關照！！

月

理理杏不嬲正!!!

屈夠未

生日快樂

好想大啖大啖甘錫落去

我愛你

ching接班做新一代廁哥⁉️

u最廁

發左咩事‼️

事實唔怕講‼️

唔洗爭
兩個快D躝

佢套犬夜叉舞台劇上左b站唔記得睇

邪骨呢條係咩黎

近排好多分身出沒

個次真係唔可以怪我 你地都知小百合D blog圖有幾細張幾蒙......

廣播劇哂氣啦

馬神又多個funson

Me分身得渡辺理佐‼️‼️‼️

絕對係‼️

我愛七仔
七仔愛我

支持生狗‼️‼️‼️‼️

repo

又俾mb認得ADORE

即刻背咗呢句先‼️

文盲想問呢句講緊乜野

咁呀 MB名個樣咁近 好緊張

好想幫与田豬洗白白

你躝

你塊面拱埋嚟 禾就會好緊張

好想見MARIKA呀

搵nao

MV ok 首歌都ok
故事長D就好
好聽過逃げ水

Nao is waiting for you

唔係NEO 咩？

奶左粒墨

我逐寸逐寸肌膚幫YODA奶乾淨

禾白

我法國營運知道乃既然個個都飛機場，不如直接sell 加拿大，結論係佢好成功

想比花花著住呢套衫，著埋黑絲，然後我跪係度，佢就用呢對鞋踩我，辱罵我，當我

又FF 得幾好
i like

祝你今晚發個好夢

當你雞?

G BRA你居然唔係想打撚死邪骨呢d變態GAY佬

今次唔係基，而且幾有創意，i like

G Bra 又想比人踩

證明珠巴都係一個抖M 同志

最好換埋件神奇女俠衫住死裡打狂打我

想比馬拿豬著住呢套衫，著埋黑絲，然後佢跪係度，我就用 拍佢塊面，辱罵佢

又話棄左

一個想做S 一個想做M 你同邪骨真係天生一對

乃Po手足睇嚟呢排好飢渴

8月咪去囉

好早期已經發現左

智力相似嘅人係會互相吸引

咁8月係搵Nao定Marika

9月先見MARIKA

只係估唔到有咁多同好既手足

NAO>MARIKA

點捨得...由睇乃第一日就推佢

結果有料到嗰啲反而推唔起

加拿大觀賞協會成員留名

人就一個 女就四個 除非識分身

share

關乜事，賭皇咪一樣幾個老婆
仲有鄧兆尊都得

撚得一條，除非冇

賭王就收埋係屋企 而家就拖出街玩
呢啲水上樂園九成九分頭行動各有各
無個男人係到睇住肯定比在場啲(型)仔撩
除非四個都真係乖到痴住你玩全日

咁咪得

我已經咁樣講刻意唔提...何必呢...

Yoda個肚好大

粒墨禾啜緊

呀囡

日奈G呢d真係...
冇人可以埋堆個陣就搵禾鳥笨
見禾鳥勢頭唔對路就痴禾白
連N年前既事都可以拎返出黎做話題
而家痴唔到禾白就痴三期C

關唔關你事呀

不予置評啦 做idol係人都想上位

sor

深川麻衣さんの最長ブログ4010文字を既に4回超えている久保史緒里さん

G持好女仔都唔得

補埋張腿圖; 唔開分身4個瀡落嚟你接邊個

左1

唔接

右2

啲人成日話桃桃蘿蔔腳 我真係笑而不語

全部粗

祐希我都重可以忍你 てん真係點講都講唔通

咁我果對呢

個心口🤤🤤

我老婆

國唔國禾鳥矛左包包臉冇咁可愛

咪又係咁包，你幾耐冇搵佢啊

個下巴P細左炸

鳥鳥同我一齊做_ _運動做得多嘛，咪瘦左

躝啦屌你老母

帶氧

不要扶他

啦，咩人諗咩野，邊個內心係污穢不堪既，大家心照啦

咪又係咁包

你嘅存在咪污穢不堪囉

駁唔到‼️

花山對武蔵

刃牙d畫風變左咁多

武蔵攞刀同花山赤手空拳打

長返啲肉會再好啲

最好長哂係應該長肉嘅地方

瘦底大波
淫貓你都係想咁講姐

唔好咩

其實我想佢對手有返啲肉
感覺有啲恐怖

禾七

咁講佢根本成個人都應該大返個碼

16歲炸

睇樣真係覺得佢大過牙囡

就咁睇樣蓮加都大過肥料添

琴子三部完售

幾時開始禾鳥變左做大家既牙囡

成班認親認戚🤷‍♂️

順口

れの都幾高

理論上重有得高 熊井友理奈2.0

就好似個個對禾家姐都認親認戚🤷🏽‍♂️

你有幾多個姐夫

大家咁話🤷‍♂️

月月姐夫

你有幾多個老婆

你有幾多個襟兄弟

hi

∞

做偶像咁高+俾珠巴燈 無運行了

平手
守屋
美月
玲香
白間
momo
仲有尋日。。。

咪亂數啦

尋日?

半個都多

做偶像黎講最慘應該係逼龍五燈

終極忠心神單推留名

生狗你收皮啦

我d 48推今年大爆發呀
理理杏d生寫=大top價，握手全爆呀

七巴D女上一單都大爆發
今單收晒皮

不過我燈死左上村

咁你重提?

忠心omg推留名

「忠心」就係一把劍插入心

係其他巴打成日攻擊omg，用劍插入我既心

咁佢真係弱智呀嘛

唯獨墨ching用__插入你嘅__

btw, 三期生真係好癲

禾好爭氣

而家賣得哂好撚威咩‼️

好心生狗就唔好頂住條隊啦，人地幾個4次賣晒你賣得果幾部

投完總選唔洗時間回下氣咩‼️你地洗唔洗拎錢出黎谷總選吖‼️

你個總選3年前啦‼️

回3年氣

又的確係

間接暗示用左三年份量嘅錢先推到上去

四大尖刀下單都入得返啦

46又冇總選做乜要拎錢出黎谷

46啲錢攞左去谷寫真集

46啲寫真好賺錢

牛肺張公式照真係超級靚女

照騙

好似家姐咁 明明本身得禾同鐵人豬咁叫

就算叫牙囡好似都係得me有資格叫

利申: me五張喇就黎

認真你有冇咁老啊

琴晚發夢夢見完七仔再夢見飛鳥3次，最後一次俾佢錫左一啖 唔捨得醒添

我就一起身見到七仔

躝！
七仔今日鬧我做乜走左去煮早餐
佢要一訓醒就見到我

收皮啦，佢話要一訓醒見到禾腳板底。

有幾出奇
乃po大把小學未畢業添啦

禾九月升小一

我屌你地咩......

腳板底

七仔日日都食到我煮既愛心早餐

岩岩考完呈分試，希望9月入到女拔啦

你同無丁貓一齊讀啦

騙圖

何度目の青空か?

■18thシングル「逃げ水」発売記念 全国握手会

●愛知会場：2017年8月27日（日）ポートメッセなごや
●千葉会場：2017年9月10日（日）幕張メッセ
●大阪会場：2018年1月6日（土）インテックス大阪

一生不見山下美月

你單推七

收到風有人1月SEMBREAK‼️

高山症！

我日日都break

おまいら次の19ｔｈどうする？枠一杯じゃね？
3期生も上がってきてるし。そう考えると生駒の枠を何とかしたくね？

18thシングル個別握手会 第4次終了時点完売数
（完売速度順）

若月 20/20【2次完売】 選抜
秋元 30/30【4次完売】 十二福神
衛藤 30/30【4次完売】 十二福神
飛鳥 30/30【4次完売】 十二福神
堀未 30/30【4次完売】 十二福神
新内 30/30【4次完売】 選抜
井上 30/30【4次完売】 選抜
久保 24/24【4次完売】
山下 24/24【4次完売】
与田 24/24【4次完売】 十二福神（センター）
梅澤 24/24【4次完売】
大園 24/24【4次完売】 十二福神（センター）
生田 20/20【4次完売】 十二福神
伊理 18/18【4次完売】
高山 29/30 十二福神
寺田 26/30
星野 25/30 十二福神
桜井 23/25 選抜
優里 19/30
渡辺 18/30
樋口 18/30
伊万 17/25 選抜
北野 15/30
山崎 14/30
阪口 13/18
岩本 12/18
鈴木 09/30
向井 08/17
佐藤 08/12
中村 07/12
生駒 06/30 選抜
中田 05/30
吉田 05/12
相楽 04/13
能條 04/13
伊か 03/16
斎ち. 03/12
琴子 03/06
伊純 02/13
川後 00/12
川村 00/12
和田 00/06

唔係d top爆哂生狗邊度有得開始爆部

會然生駒點睇生駒係選拔入面爆部最少嗰個

生駒得幾部好肉酸

懷疑明明爆哂部營運都仲超賣落去‼️辛苦哂駒駒‼️

both 尾機

右上成個臭未央奈咁 ‼️

禾狗禾條女

尷啊張合照

睇睇下久保覺得有啲正點算

加推囉

加推啦

娜娜把聲好正

我記得你話過鍾意自私食唔鍾意人推你D推‼️
睇黎你已經棄左保保‼️

娜娜J聲J樣J腳J加拿大J波

禾七把聲正到

logic fail

marika

我要抵受呢個誘惑

nanase

天上的仙女

「子どもがビール飲んじゃダメ！？」“合法ロリドル”長澤茉里奈が週プレ酒場に登場！ - エンタメ - ニュース｜週プレNEWS［週刊プレイボーイのニュースサイト］

久保真係幾正嘅...

衛藤美彩mail
身體唔太舒服、從朝早開始就冇乜食過野。。。

雖然有好多唔如意既事，但是都順利捱過今日啦

剪左pat陰呀、、！

七仔：「都係Neo 最專一」

我仲⋯頂得住⋯

Look at your is and your girlfriend …

我頂你呀！

七仔:金庸!金庸!你係邊呀?

o殊～

有無日本巨知道係咪有d會賣保健品既鋪，係咪叫藥妝店定點?

有無曾經見過一d叫 漢方 系列既中成藥

d鋪頭格局應該類似咁，日本多唔多架?

個樣咁pure咁true 化起濃妝特別誘惑

【乃木坂46】久保史緒里『Seventeen専属モデル』の快挙！9月号にて"新STモデル"として登場する模様！

老豆巴
你為左令我加推
竟然去到咁盡

【乃木坂46】メンバーの“後ろ太もも”画像集

最中意睇人洗錢，其次係加推

拍住禾殊殊

禾狗禾殊禾條女

好惡毒嘅心腸

咩黎

洗頭水果張幾正個角度

流晒口水

又nanami 又nanase

我需要定力！！唔可以加推

你望下真夏!
不要放棄治療!

推小儀已經放棄左治療

真夏成日對其他男人拋眉弄眼
我好sad

真夏好正囉

加推啦墨仔

加推啦敗仔

聽講你加推Ngt

NGT正呀喂
有個mb係馬拿豬桃桃混合體

MAHOHO好可愛呀!

登出啦 頂你

勉強無幸福

加推無罪

棄推先係人渣

邊個棄推！

禾花禾臭禾條女>禾臭禾條女‼️

可以納妾 不可休妻

吊牙丈丈你廁到馬可可都岩

基本上飯得多過兩個團既都應該廁到痴線‼️

出去滾無所謂 最緊要識番屋企

你lo

agg
笑了

一期生同三期生應該當做兩個團看代‼️你三性家奴‼️

好彩我推七仔一個

想愛一個人 卻愛多一個人

留個名先

加推不棄推

下⁉️❓‼️

ハレンチ ハレンチ

不加推不棄推（暫時）

你自己loop返今日講過乜啦

馬可可禾條女

七仔：金庸熄燈訓啦

七仔愛我囉

棄推花花嘅人渣

りんご姫‼️

笑乜狗

死賤種.jpg

❓❓❓❓❓❓

邊能個牙

買

花同堀掉轉咪得

You

禾花雖然鹽鳩me
但是禾都是這麼愛她です

依個po d手足搶名好快手

大白OL格自自然然就有陣淫味係到

久保
七仔

終於諗到
禾狗寶似薛凱琪‼️‼️‼️‼️

眼盲心不盲‼️‼️‼️

躝未

一腳踢能死你牙禾‼️‼️‼️

乾既程度係薛凱琪lv

及時就醫牙 手足

即係盲啦

禾狗寶令過肥安娜巧多lo=.=

真吖喂 ‼️睇睇下真係一樣樣‼️

生駒同葉劉都一樣樣‼️

法官大人!!!!

丈丈大鳩豬圖.jpg

法官大人：不了

完事後一定好多蘇州屎，不了

睇下七巴就知

駙馬爺～

四大尖刀之主，大鳩主!!!

乃po邊個最大

禾有肥仔波42寸

平野三大神

好想要

貨貨
邪骨

假波唔計

禾奈奈未邊有咁細

我仲有一度都好大

mi$a一定細過奈奈未先

墨仔都大

新人弱弱一問
如果今次唔揸禾白 係咪以後都無得揸

你係問白石麻衣

但貼張nanami出黎既

四大尖刀都屌打隻肥閪啦

新人弱弱一問
今次邊度有得揸禾白

係啊屎忽鬼，仲唔快d去

平行世界

兩個都俾禾揸緊

下年先得閒離開香港

nanami

趕得切東蛋點都重有機會

全渣

隻手巧令

食指個位又出奇地擺得幾好

若月佑美mail

無題
尋日同misa一齊唱左「不等號」
突然比七仔笑，話個feel好難頂

之後下一首我地唱既係「何もで出來ずにそばにいる」
點知仲難頂，七仔笑到gapgap聲。

又變gay po

我以後唔會再寸你，we are 朋友

駁唔到，呢位手足介唔介意著件女裝衫影多次 效果會好d

頭先食飯
隔離臺個男人 檯面有包M巾 果個係咪骨仔黎？

丈仔都開始叫邪骨「骨仔」
你地係咪有內情快啲講

無哂紙巾，拿黎抹下嘴姐

你居然懷疑我

冇眼睇

月月

七仔笑人

想同女仔去唱k

Y方丈
墨仔
邪骨

七仔：金庸想食咩甜品

蘿莉地帶

死基佬

整咩我都食

這些機會！

是我的！

墨仔煮嘢食你就有份

是我的先岩 !

此風不可長

七仔煮屎我都食

唔煮都食

七仔煮咩我都食

Agger

七仔：你地好玩唔玩，屎都玩，落七仔買野食啦

如果原料係from 七仔既，有咩所謂

躝!

唔想食七仔整既野 想直接食七仔🤤 🤤 🤤

痴撚線架

🤘🏿🤘🏿🤘🏿
阿琴越黎越屈機
不過成日都食食食

你都無撚性架

比錢

淨係見到又要抽野

唔比錢點always with you

睇名都知關禾事
唔通關你事

乃木戀搵夠又搞新apps cap水

關 臭臭id係我到

貨貨好野

G持貨貨

Shut up and take my money.jpg

開黎見禾

勁到癲

呢個po出現堀未央奈id禾改名叫生狗里奈禾條女呀

比夠幾百個po你換ac

我上幾秒先睇完

夠疆就一槍打撚死禾
阿叔嚇大既

尷得過當面表咩

@渡辺理佐

留名食花生

禾講笑

驚已報

散場

點算無啦啦後頸一痛，隻野死左

媽喔我聽到紅都面哂

準備定加入avengers都得

有咩心事未了？有咩想講？

手足要諗定名字了

可以搵墨清幫手設計套suit

幾時有得dl?

手足來生再見

已經有架啦

出左啦咩

快D 去SD遺信比SONY，求佢地轉交比七仔啦

改名叫七蜂俠

...

有得登記

識咗八年 條仔第一年表白比人拒 出面拍拖結婚唔中意四圍講 條女自己戇鳩睇唔出 FF人地會7年等佢

事前登錄?

都係阿希個單勁d

做左superhero 仲驚溝唔到七仔咩

yes

CSL

禾七青已經成個鐘無上水

變緊身 比d耐性

到底同karin去咁多迪迪尼係咩感覺.....

唔洗諗節目
每個禮拜去一次

去得多都悶啦

七仔：嘻嘻 我既SUPER HERO就係金庸

蓮加睇多幾眼就好似細路

Karin似係唔覺悶

你成日同女去?

黎度無人推珠美?

影到成隻鬼咁

得綻大佬

諗多咗

因為佢真係細路嘛

呢d粗重野等貧道黎

淫僧喳

迪馬去台灣無人理

個動作根本就係wfc

🤷🏼‍♂️

班二期under都有村外Job
選拔有d係度咬老綜咁

日奈子篇blog 俾人鬧到上天
佢握手係咪真係咁差

你指邊個先

上鏡同真人有反差

其他果dまとめ list晒

聽講好鹽

排係三排果堆

花花握手同上鏡都有反差
但唔會比人反

日奈子矛鹽禾

花花係睇心情同埋古古怪怪

再者佢鏡頭前又唔係平平無奇果堆

禾死左娜娜會傷心，所以都係唔死住。
BTW禾feel到枝針仲插左係到但係禾睇唔到後頸

日奈子18th握手都好似唔係好賣得咁

迷七大軍又少一名猛將

試下用電話影唔影到

日奈子種反差上節目(扮好動)
花花種反差真實性格(熟人vs陌生人)

嗰日睇完都知實出事, 不過廢事提make it worse
握手塩其實算, 好慢熱, 要時間慢慢炆佢先會肯比啲反應
我自己最後就或多或少終於chok到些少bonus

利申: 扔左就嚟百張 (無悔)

叫七仔幫你拔針啦

過百張
ching咁都仲握

不過死忠飯諗既野又唔同
就好似我會繼續握琴子一樣

握手越嚟越無態 blog又唔更怪得邊個
上年好係嘢咁樣日更而家一個月都唔更一次

話佢鹽果d握過未架

唔緊要....等譯blog都等左好耐.....

總大佬個妹要考dse牙

佢對我嚟講係養眼嘅我抽幾百張入去dead air都無乜所謂, 齋望就都夠

其實普通蜜蜂無咁易出事 禾後生時候都試過訓訓下覺被蜜蜂針腳底
真係驚就出公海問下個隻係乜蜜蜂(雖然大部份reply應該同呢度差唔多 )

D垃圾咪又臭係叫禾等變身
不過禾一早係七仔既性鬥士
西野斬 西野突擊
七瀬閃 七瀬飛腳
連埋Combo
西野七瀬七野斬斬七野再斬多七野無限連擊七西瀬野99Combo
大技 娜娜些之嘆息
最多教埋入門拳法禾七拳
不過守護娜娜些同侍寢既任務說交俾禾神龍座黃金性鬥士啦

過百張
我一次mb嘅手仔都冇握過
只可以係到酸

BTW多謝各位七仔信徒既關心，本教皇無咁易有事無事總肯愛你無盡歡喜過家裡有禾亦有你，禾內子幫禾拔針啜毒。

無死但痴Q左線 算係不幸中之大幸

你內子墨仔?

針到痴撚左

傻撚左

點會呀 墨仔唔係搞緊跳跳虎然後邪骨話John做三文治仲要做中間
佢地三缺一差你玩淫欲POLY掌上壓

你地4機佬玩得開心d唔使預禾
禾同娜娜今晚床上有約

日奈子本寫真都未出牙

噏乜9

迷七中左毒就會咁

唔買

個嘴引人犯罪

Viutv又播殺人壘球

今日頭痛足一日
係咪就快死

試下唔好打咁多丁

多謝大家咁支持禾條女

幫吸新飯

屌牙關我咩事

miss左 下星期睇返聽下配音

乃團拍過套新劇啦
不過主角應該係三期

再拍應該都超越唔到初森
不過三期做主角應該都幾好睇

on9程度？
不過真係幾好笑
唔係我都唔會入坑

櫸都拍左兩套
奶都係得套初森

乃木坂過氣啦‼️而家我地欅坂天下‼️

三期做啲演技肯定尷尬到無得再尷尬...

西野七瀬手機mail 290717

おはよー！
今日は大阪にてセブンライブだよー
早晨ー！
今日係大阪既些粉Liveー

言われたことをやるだけなら誰でもできる、それは作業で、当たり前のことで、
それにプラス
自分にしかできないような、らしさを乗せるのが、お仕事…
と思う。
人地話如果邊個都能夠做到既，黎樣係作業
黎樣野再加上只有自己能夠做到既事，就係工作
我係咁諗

踊ることが好き。
我真係好鍾意金庸跳舞。

一日がんばろ〜！
今日加油～！

ななせ
七瀬

黎篇有D長加上有D難 對我黎講
又要請各位日本巨指教

咁話晒素人 咁一定差架啦
都係睇idol姐

初森都唔見得佢地做得幾好

睇完欅果套殘酷觀眾
就覺得初森真係幾好睇

言われたとこ 係解被吩咐 ？ 係咪加埋とこ 所以咁解？

らしさを乗せるのが
黎句係再加上風格特式？

言われたとこと 係解被吩咐嘅事
下面嗰句, Yes, 係咁解。BTW のが 係連接詞, 唔關事

若月佑美mail

雖然有d夜
但日奈g同伊織既blog睇到禾巧sad

老女人個笑容好勉強咁款

珠post個個都話前敦美月一能樣樣🤙🏻🤙🏻‼️

又學到野

盲‼️‼️‼️

知唔知咩叫一能樣樣

前敦&美月&茜‼️

共通點:

呢d先叫一能樣樣牙文盲&眼盲

我感覺到一股好強既氣埋緊黎😱😱‼️

要坐ana了

d gif

收聲啦屌你老母

唔知10月仲有無得睇...
不過已經買左機票...

為左睇個放送用多千幾銀 乃Po巴打真富有

ANA有時做特價
2千幾就有得坐

金庸IN西野 金庸OUT 金庸再IN西野 再IN再OUT再IN再OUT再IN再OUT再IN再OUT再IN再OUT再IN再OUT再IN再OUT

三期四絕

東月西保 南与北桃

北丐喎
暗示廢桃係乞衣？

好dirty

好似講緊比人趕出門口

呀金庸啲角色你嘅你話事啦

Yoda隻腳係瘀左？

邊位手足咁變態

Sor

和田禾條女

比你屌

環保人士

禾老婆係七仔

西野七瀬手機mail 290717

ライトが熱い(*_*)
射燈好熱(*_*)

ななせ
七瀬

珍惜食

悲報】文春砲はキャプテン桜井の可能性大 [無断転載禁止]©

有文春炮咩

梳

姐夫

屌牙咁都比人影到我同香香

sor
文春應該係影左禾同禾家姐出街買野啲相
禾會同文春講返其實禾係玲香細佬黎

躝啦

此女只應天上有

串過達哥

若月佑美mail
好對唔住

今日既新single『逃げ水』、
因為撞左schedule，冇辦法同其他mb對陣型，冇充足準備而受傷或者造成事故就唔好啦，所以麻煩日奈baby頂我班( ´-` )！！

多謝日奈baby！我都會為左可以早日企上舞台而努力！

法國某五字會員d推成日出事‼️

衛藤美彩mail
等大家擔心，金tsubu既時候休息左好對唔住m (_ _) m
期待我出場既人有好多，我射左波真係對唔住。

但係因為咁，我有好好休息，身體同心理都好返啦，所以冇問題（n´v｀n）
亦都慢慢有返食欲啦！
今日既LIVE都冇勉強自己咁去努力呀！(*'.'*)

2017年著套咁既野
是咪每逢空降C都要制服受罪

好過15單果件

幾時成日牙🙄

有無爸打記有套細個有線成日播既日本廚師比賽節目叫咩，好似每集都會有挑戰者挑台主

琴日痴左線唔好意思

鐵人料理

夠唔夠聖鬥士出娜娜些之嘆息,想john

禾要做上面果個

係前面果個

正，有成300幾集

鐵人豬料理

錯圖

你又錯得幾離譜喎

btw你個list係咪少咗個人

ok禾企聖劍位

都話sato幾正

唔岩聽既說話你想唔想聽

少左邊個?

有無人做廢柴水瓶座

我左雅典雅

「呀…」
「咁熱天時食🍧係正嘅」

「係咪想試吓呢❓」
「想吓好啦」

就係咁，因為條女已經食晒杯刨冰
所以想問吓各位手足香港邊度有刨冰好食 🙇🏻

香港果D食襯都係溝糖醬
得個甜字

ブス‼️

佢都無推過=.=

日本就答到你

關事咖咩 我夠話茜茜好養眼 唔通我又推

靚女可愛唔等於推 好似係

我七唔落醬都話甜
因為有我陪佢

咁不如飲冰水啦

口感唔同

你邊隻眼見到我話推？

茜茜係咪唔知男女可以有純友誼

茜青係咪唔知男女可以有純友誼

朋友 正常社交

咁點解要擺落第3位

擺後d都得架

但我個人黎講 覺得靚既都會推

茜青應該係啲女提下你個名都覺得人地對你有意思嘅人嚟

好mk

ha jor

紫團嚟講最想日奈出寫真集

靜香

明明係丈丈擺得咁前(同友香並列)，但又話唔係推

丈丈而家單推七的 好似係

btw 茜青專登睇番2個月前既po考古好痴線

我單推七

重有J家

我單推生田絵梨花

繼續夏天玩水系列

有樣有身材就係唔夠人氣

感動既係西野七瀬答應嫁比金庸財盡

我只愛七仔一個

男人睇丁家係咩心態

同女人同女團嘅原理一樣

agger

佢d mail feel到d淫氣

上次同禾白去左浸溫泉

做乜撚野

佢個獎果喳蕉

究竟乃團第一姣係堀定樋

錯撚晒

好呀！

掘點會姣

有d係當睇自己個女(唔係老豆巴個種)

獸父

珠巴嗰種就真係老豆喇

有睇開個節目 唱音樂劇嗰集真係好正

雪櫃妹又入黎

我既父愛你地唔明

唔講咁多 即刻搏咀 邊有老豆會成日J個女既canada

點解又係

禾冇j啊.......

奶姐.....

駁唔到
除左獸父

重衰

你個j字係動詞定名詞講清楚d 唔係人地會以為你同邪骨係同類

手足?

上文下理都識掛

以為你講緊邪骨家姐腳趾妹

大字報

雪櫃妹而家紅到係書展有書出
果件乜鳩腳趾妹就算狗數啦

呢張幾靚 但真人好病態

毒撚唔識講野都係唔好跟人落Club
仆街連個名都唔講禾知，唔通真係等轉職做魔法師。

你落咩club ?

要解決問題首先要比detail

辣殺，比隻怪蜂針到都變唔撚到身，落club又無人理

毒撚根本唔會落club
證明你唔係毒撚

agger
究竟落club係咩感覺

我頂你呀

真毒係唔會落club

大家賴係open 小布 男既用J磨女股抽水 女既上下郁咁囉 大家岩feel咪有下場
利申 比人帶去 依舊毒撚冇女理

大愛巴嘅人生經歷真係可以出書

sor
我係咪入錯成人區？

用J磨女股抽水

請問管理員係邊 ? 大愛咁大條偽毒無人理?

睇d文字描述好似某個係度好出名既手足

黑麻麻 人人 下下呃呃氹氹
呢個老襯 呢個老襟 人人陷家親親

都係鍾意落bar多
劈又得 唔劈又得

Alan

直接叫返邪骨啦

酒吧識女隨時仲污糟過雞

好好地係握手會場食女飯咪算，又有common interest

咁都應該無乜人想去搵真愛既

幾時開班教握手會場食女飯

教埋食女staff得唔得
記得有個幾靚

heyo

傻啦 而家通街ptbf
都唔方乾淨得去邊

女飯正到癲呀

我有佢咁靚仔，仲使上乃po

佢叫靚仔

地底泥here

貨貨對靚仔嘅標準係點

呢d白白滑滑,樣ok既偽娘，已經係買少見少啦
下面就係普遍既level ，慎入!!

福士

佢上次先話不了

丈丈都成日話不了

貨貨愛禾

落club不嬲都係為左磨女架啦
唔係以為識黎做女朋友呀嘛

小栗旬 山田孝之

另類

靚咩...

我=翻版吉澤亮
貨貨嗒我糖未

我男神

三槍都話自己福士

馬拿豬 應該會叫其他mb 上去

真剣佑都靚仔

衛藤美彩mail
今日係拍攝工作！

藏青色既指甲♪
雖然係化妝師幫我油、但係因為我好鐘意所以影完都冇卸甩佢。嘻

今朝食左乳酪
乳酪入面加左黃豆粉同果仁碎，然後再加d蜜糖黎食，係我既定番食法(^ ^)

好似陳曉東

無鬚個樣睇到我硬晒
利申: 非gay

靚靚

貨貨同我一樣口味

母女丼

方丈條女同方丈個女

3個都一樣口味？

婚前性行爲

嫂子Sr 個背景係咪有啲尖尖地嘅聲
幾刺朵下

係
BTW

成廿幾歲人

好口臭

下個po見

正到癲！

嫂你老母
返微博嫂啦

支持丈丈
嫂你老母

秋元真夏好能正牙‼️

大鳩主個樣真係殘晒

駙馬爺！

無法可修飾的一對手 帶出溫暖永遠在背後
點解我會諗起呢首歌

why so pretty